喺新加坡，不論種族、語言、宗教，大家都係新加坡人

Singaporeans as one united people

佢畀個國籍你咪係囉
人地把關嚴格
邊有日日150，同埋中央駐港官員攞身份證兼炒樓

（服從人民行動黨領導，華人為主、他族為輔的）新加坡人